［求救］iPhone 點將YouTube既片下載落嚟

上網睇過
話用 「捷徑」就得
但係小弟個捷徑好似話唔安全定咩
求救

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

買多一部iphone
錄低佢

唔識
但如果你急 我估可以用螢幕錄影頂住先

唔急啊 但係唔知關唔關iOS13事
我跟住上網睇既做法好似唔得

Lm

試下呢到set允許

係啦巴打我就係冇呢個制禁

電腦用就得 手機唔得

iOS經過精心設計完全符合用家最佳體驗
你想用一個iOS無提供的功能係你的問題
唔岩用就過主去android

我成功download 咗
呢個方法好勁

Download 「Document 」
之後入去browser 上網找下載YouTube 嘅網站下載就完成

搞掂了 唔該曬師兄

換機囉